其實有冇人覺得火箭人呢個名好得意

聽完之後笑到停唔到

個傻仔金正恩又聽完之後發老脾話要係太平洋試爆氫彈

支持特朗普
治下金仔

北泡有rocketman
支那有小熊維尼
痴痴呆呆坐埋一檯

全球最有為後生仔VS嘴炮廢老

官二

為八十後爭光

係LITTLE Rocket Man

追夢者

每次聽到都想笑

洛克人入面d大佬名